[開放討論] 有冇見過藍圈互屌? 瘋狂追擊? 又好似真係無

藍圈可能會有時燥兩下, 但好快就禁住左, 無再發酵落去
黃圈就有眼睇, 都分唔到, 究竟係真心互屌, 定PR帶風
只見一條又一條黃線被擊破, 互信慢慢斷裂
有另外一個巴打比喻都好好, 依家個情況係 - 合縱連橫

目的與成效
秦國於戰國後期成為最大國，於是公孫衍提倡合縱，即六國聯合抵抗秦國。為此，張儀等縱橫家提倡連橫，指六國中的某幾個國家聯合秦國進攻其他國家，其目的有二：
使六國不能團結一致
造成六國彼此的內訌
秦憑著雄厚武力，利用此計收到實際的效益：瓦解六國的聯合。

藍絲連個政府都包容到 但好多連登仔連老豆老母都包容唔到 講閪咩

但藍屍本身無道德，所以見到唔道德嘅事唔割係好正常

點解好似樓主呢d咁撚白痴既argument仲係存在
你真係好撚白痴
藍絲無獨立思考能力所以先係藍絲
黃絲就係因為有腦諗野有批判能力先至係黃絲
你咁想學藍絲既話
咁藍絲撐政府你又撐埋一份呀?

藍絲只係睇利益
對自己冇利益屌你都廢事

黃絲為大局著想 要求會高啲
有時對同路人會苛刻左

係，藍都有野做得好 - 團結，真係核爆都唔割

諗多左 佢地唔係刻意團結 只係乜鳩都唔理
只係理自己利益

成日有人想黃圈學埋d弱智mindset
到時黃圈出左個劉馬車番大陸食幼 你班弱智又出post死攬
不如直接做藍絲算啦 岩你多d

睇到個標題突然諗到
藍圈啲都冇一套基本價值，佢哋淨係知要搵錢，要穩定，政府就是對的

所以有人做得唔啱，點都唔會出現好大價值衝突，所以冇乜好屌